[有片] 有警察向香港眾志恐嚇：你再嘈我掹槍！派傳單都要掹槍？？？？？

【本報訊】香港眾志常委林淳軒及成員周庭昨午在銅鑼灣港鐵站附近派發傳單及籌款，其間被數名警員以阻礙通道為由驅趕，一名警長更出言恐嚇，林引述該警長說：「信唔信我拉你，再嘈信唔信我掹槍」。

掹槍啦
要寫report

掹啦 唔敢呀

掹槍？

push

Wow

而家派傳單都要拎碌炮出嚟 真係想像唔到21號果日會點

派傳單真係好暴力

俾把鎗啲咁既人

34673

做乜咁睇唔開？

快

條片幾時架？

林淳軒.....quit左好耐

掹槍自殺？

2017年 樓主block得

OLD NEWS

BLOCK
上一負

此為最後回覆

/id 34673

2017年既事就唔可以提？
咁你唔好提朱經緯 七警喎 撐警撚

想幫狗洗白？Block得

掹槍?你肯定係打之中前唔會比人擊到?
你每日有無消500子彈以上?
無?屌你老母

掹囉，大庭廣眾

我要見律師

其實佢意思係你地真係好煩 佢已經無哂辦法
你地再唔合作 佢就吞槍自殺

呀蛇真係好慘 一車車咁送去警署自殺 有好多隻流眼淚佢地知就快要自殺...真係好慘! 黑警係有靈性，幫維尼含能....請大家唔好再阻呀蛇!

比唐僧煩到想死

依家似係開完先
之後又話暴動就咩都唔使寫

得左

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

咁班狗真係癲 我唔可以重提 我唔可以回帶？
我就成日post d專針對狗犯新聞既

你叫大家block得 你想分化？我覺得你似五毛三毛
你個comment就有7個正皮 你已經成功分化到啦
各位你禁一下起底 就知道應該block邊個

已經入左腦

唔掹正契弟

我支持呀 掹槍自殺

警渣

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

依家出面個個講緊721 你po段17年狗新聞有咩意思？好似狗急跳牆咁jer我 明眼人都知咩料啦

你唔想比人誤會你有第2d目的既 你下次係標題打番年份啦 唔係好難唔話你架喎

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公

不安

唔信

唔掹？

舊聞呀

唔掹正契弟

掹啦！掹啦嘛

契弟！

屌呢張幾圖真係

哦 你覺得我係五毛咪block我囉
咁記得block曬所有非721開post既人 感情台 飲食台d人 全部block !!!! 只要唔係講721就係五毛

老實講 721 d資料咁鎖碎 我都唔知點開post 我又唔想d資料未fact check就講721 我希望你唔係分化撚啦 兄弟爬山各有各做 唔好再老屈我....

又做文宣

癡撚線警員

屌你2017年！Blocked 上一頁

掹槍啦，好撚驚呀

開槍啦仆街

Cls

OLD NEWS又點

掹啦，等咩呀

開實彈開實彈

痴線到咁 屌你老母

2017年 block得

舊片

林淳軒唔係穿櫃桶底比人革走左咩

人地派傳單都要搞到呀sir掹槍自殺，
睇黎佢地情緒好唔穩定

2017年

樓主要回帶既 唔該標題打埋

祝所有警犬仆街死全家

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

掹呀，最驚你唔掹

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。
律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅境地下「服務市民」
但佢地慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，因為佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩大後果

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，個門欖極低
但係如果你落單，被拘捕，期間無論點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中只有七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅少得可憐

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個警察唔俾人革扯都會停職
反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，轉個頭隔幾年分分鐘升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠。

舊post 番生

我真係好撚驚呀

7.21國際文宣

我都想睇

old news

陳麟佳？

拎碌鳩出黎都唔掂

派傳單都唔撚比
你地班狗大哂啦

好恐怖 哩啲咁嘅人都可以俾佢哋帶槍？

掹囉屌
夠膽你未開囉 開左唔知你會點呢
要玩就玩大佢 唔好得個講字

炒車TIM 原來2017年

你想回帶咪係標題加返個[回帶]咪得

好似唔可以亂講，打去投訴科問問先

要射埋先得架

點解眾志成日比人針對？

【逆權運動●讀者投稿】「低級白恤衫」自白：特區政府高官們，夠了，請放過我們

推

2017舊聞 製造炒車

( Show Blocked User - 碌J硬過鐵 )

Up

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

掹啦，夠彊寫埋我

射

掹你老母
歐盟冇槍你用喇
掹黑星丫笨

林淳軒一早俾眾志踢走咗啦

掹槍做咩呀？自殺呀？

2017年7月2號回帶

2017有咩值得討論

掹槍打自已?

有片喎 ...

唔信,黑警信唔過

舊PO 屌你老母

噢原來舊聞，sorry

雖然舊聞

證明左好多警犬已經中左藍毒

所謂不滿泛民，反政府係因為破壞社會秩序，阻收工 只是籍口

派傳都要拎槍

啲狗驚到咁

寫report 對佢地黎講好簡單，將個汪字copy幾百次就搞掂

佢地反黃已經係植入左內心同腦

嘩 張紙都可以襲警咩

推！

唔好推 如果唔係你比人話係鬼
快d report個post 要del

掹囉
因住跌撚咗支槍比暴徒執到射鳩番你呀死警犬
屌你老母 邊有大會用槍來做crowd control
躝番學堂讀多半年書先好出來執勤啦

舊聞又點？
2017都咁
更何況依家

識閪寫呀，識就唔係毅進仔啦

樓主好柒 俾人屌2句就發老脾

Block得

又唔講係回帶
又唔提日期
咁放啲料出黎係咩用意
扮撚哂委屈咁

派傳單暴力到要掹槍

17年嘅事 又唔講日期又剩

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

即管掹lo
睇下射唔射得出

快撚啲
你射鳩到人就大鑊啦

依個時候post old news 擾亂視聽

正仆街即block

掹褲入面支槍？

呢個係舊POST, 唔好回

請全力推721post 上熱門

嗱香港警察

支持警察掹槍

On9

2017年 已block

G持睇下邊個大鑊啲，掹得最好就開埋啦

2017 年

幾時唔緊要最重要對我地有利 仲有呀 藍絲見到對自己有利既野唔會係咁質疑 好心你班友學識下點玩政治

7.21

on dog cc 掹槍圖，睇一次笑一次

好驚

Wow
呀sir 好撚型
濕晒啦

雖然樓主是2017 年的新聞。
721 請食蛋糕。🍰 🍰 🍰 🍰
人人有份。永不落空。
* * * * * *
有幾個原則幾乎全世界的警察和法律都搞錯。全世界都想調查警察濫權，其實是本末倒置。

原則其實是這樣：
一， 當任何人威脅或把武力升級，在場所有人都可以威脅或把武力升級。
二， 當任何人的行動如不被阻止，下一步行動就必定可以使用，上一步與下一步的武力相同。
三， 任何人在任何情況下，均可用任何程度的武力自衛(去攻擊疑似要殺害自己的人)。

在影片中是甚麼意思？

1) 當一個警員掹咗槍，在場所有人都可以掹槍，或拿出任何致命武器。
2) 因為槍只須一發就可以致命，是「下步致命」的局面，在場任何人都可以用致命武器攻擊持槍者，可以殺死持槍者。
3) 當一個人威脅說要掹槍，在道場所有人都可以首先掹槍。這不是威脅，是被動的自衛。如果威脅要掹槍的人真的試圖掹槍，在道場所有人都可以開槍射殺。
4) 拘捕是「下步致命」的行動。任何人意圖拘捕，在場所有人都可以用自衛理由殺死拘捕者。

注意：以上的例子和原則不分誰是警員誰是市民。不討論誰是誰，原則不變。

5) 警員的制服不是用來象徵警員的「權力」，因為警員毋須有任何特權。制服是用來保護警員，讓在場其他人知道用武力中的警員「估計應該」是好人，所以不阻止警員用武。但是，沒有法例規定市民要信眼前穿着警察制服的人是「好人」。警員掹咗槍，在場所有人都可以自行辨別眼前的持槍人形是善是惡，不論這人形穿着甚麼或有甚麼證件。

打個比喻。你是雇主，有人來見工，着好晒西裝，打好晒呔，簡歷又好，但是你唔信佢你就毋須聘請佢。警員的制服就等如求職者的西裝，委任證等如簡歷，但是你不信任他，他外表是怎樣，他是否真的警員，完全無關。你唔信任他，你就可以自衛。

警察是沒有特權的。每一次警員接觸市民，就是重新的一次見工。唔明白在民主世界裏警察是甚麼，法例都會寫錯，市民個個變晒做一舊舊嘅豆腐。

一個來見工的人，穿了西裝，打了呔，有好簡歷，但是行為成個爛仔咁，點解要聘請？法例話一定要聘請，唔聘請就係犯法？咁變態嘅法例，大家而家睇得出嗎？

明白這個原則後，就可以知道要對付社會的弱點，獨立監管警察是其次，首要是更正「警察」的角色。警員要知道，市民不信任他，他是甚麼也做不到的，他着了制服掛了委任證都是多餘。

自衛無罪。瓦解逆民之權無罪。
希望所有人明白。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

唔係好信

條片2017年....

我就唔信，不要說，祇要做

好驚哇

屌你舊文Po哩把撚阿

叫佢掹囉
唔掹死全家

掹啦 唔好得把口 派傳單都要比你班黑警射殺
真係以為黑警大晒唔使負刑責咩
唔係唔報係時辰未到

垃圾警犬

派傳單咁暴力 我覺得真係要掹槍

721

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

7.21見

口交部呀 掹槍

俾我問佢係咩要自殺啦
只怕黑警唔對頭打實彈

惡過黑社會
派下傳單都咁 大家真係出街要小心d

我想睇銅記地鐵站口掹槍
實好型

字都唔識寫啦
未計佢上司唔識睇